(救命)急屎英文係咩

人喺hall，外國Suitmate沖咗成半個鐘涼，但我好撚急屎，應該點講好

利申: 真係好撚急

I'm gypsy

i wanna poop can u hurry up thx

Natural call

i have an urgent shit

My ass is going to explode

Oh shit

My shit is coming out quickly

Guppy’s

Gupz

shit outta hole

My dick erected

fire in the hole!

If you don't come out asap, i’ll shit on your bedsheet!!

I need to use toilet now

I go to to toilet by bus

Urgent shit

My ass is ready

直接屙係門口

Nature's call 呀白痴

Call in 2 girls now... I have a cup

I need to lay some cable now!

My ass overload la, faster la

Turtle heading

open the door la, fuck you
otherwise, I will Shit on your pillow

Please fuck the shit out of me

走啦戇鳩 以為自己好撚好笑

你好撚勁呀 識急屎嘅英文

my shit is coming out

The shit is fucking my ass

May Day

I'm coming~ let me in

rush shit

I want bubu

Bathroom emergency

Nature's call !

im cuming let me in

All shit

train is coming out

Hurry up
my bowels hurt

Urgent Shit

火車，定鎖鏈呀，清

I am shitting my pants ar ching!

Shit attacks

I’m very Gibbs

Grenade!

despa屎到

走啦on9 真係幾好笑

大聲嗌
fire in the hole!

I am going to shit my pants

I shit my pants

I gonna shit in bus

Emergency shit

Baby I am come

Brace brace

Mayday mayday mayday

I gonna shit here

ready to work ready to work...

想文雅D 可以點講?

I wanna shit / i wanna do shit

If you don’t come out to me ASAP, I’ll shit on your bedsheet

Knocking on my back door

I want to Poop poop

Many busses are in my ass but I go to school by bus

急s

asshole on fire

Gifts

gypsy 女郎 為誰而唱

london shit is falling down

No.2

I go to school by shit

shit emergency

Emergency defecation

你仲on9過佢

Gap see

Oh shit!

你個名仲on9

I wanna cum

Poo poo

I have a boner

Gibbs

屙緊屎睇依個post笑死

I gonna poop on your bed

Hurry the fuck up! I gotta take a shit! Bro, please stop taking your sweet ass time in shower, I need to use the toilet! Omg, it's leaking... BRO, open the fucking door !

shit i want to shit. Im so sorry

Cant hold it anymore

Ohhh my ass is crowning. It’s gonna come out! I can’t hold it.

urgent shit

Fuck you
Ahhhhh, shit
Holy shit

I really gives

I want go to shit! ASAP

GUTS

gup shit

in rush

I want all c

I needa poop

Hi gypsy, I'm Jesus.

shit is coming out. move your ass out of the fucking toilet

boom

cccccccccccc

emergency turd

my eye is on fire/very hot[bom

我要去廁所啊屌你(英文)

堅好笑喎

fate is calling

Bullshit

my shit wanna come out already
faster a little bit
i am the first one waiting for you
ar dui

Shit shit shit shit shit shit oh fucking shit!

Incoming big shit

My anal honna cum

my bottom says, 'Allahu akbar.'

唔錯

I’m hungry

gap shits

go for a dom

go for a dump

I go to school by bus

There's a fire burning in my asshole.

Shit is coming out! Take cover!

I need to spawn eggs immediately, please don’t jerk off in the bathroom, thanks

呢啲post永遠都係咁撚低質
垃圾forum一個

Desperate

請問你既高質回覆係？

每一次英文post九成九都係啲懶好笑回覆，玩極都唔撚厭，仲唔撚夠低質？
單單指出呢個事實都已經高質過啲垃圾回覆

I get to go

樓主想講西裝友呀

I’m touching cloth

are you hitting a plane? I want to shit

I'm gonna erupt

PYC

開創意台都有得屌
係咪唔識分時候同場合
定係你有APD啊

又真係好撚有創意喎，日日都係xx既英文係乜跟住就xx go to school by bus，跟手幾百個正評

I’m turtleheading

hurry shit

Emergency

i am shitting

I know what it's like to lose. To feel so desperately that you're right, yet to fail nonetheless. It’s frightening. Turns the legs to jelly. I ask you, to what end? Dread it. Run from it. Destiny arrives all the same. And now, it's here. Or should I say, I am.

kfc

get out of my shit

I need to poop

Fuck me in the pussy